<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Offers on itg - Главная</title>
    <link>/news/</link>
    <description>Recent content in Offers on itg - Главная</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ua</language>
    <lastBuildDate>Tue, 21 Sep 2021 06:32:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>International Trade Group начинает активное сотрудничество с Ассоциацией банков Украины</title>
      <link>/news/news3/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Sep 2021 06:32:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/news/news3/</guid>
      <description>Компания International Trade Group за 3 года своей деятельности заключила ряд успешных контрактов, что является весомым показателем активной деятельности и постоянного роста в области цифровых активов. Накопленный опыт наших ведущих специалистов-аналитиков позволяет нам основательно анализировать и изучать цифровые активы, занимать стабильное положение в данном сегменте рынка.
Команда профессиональных аналитиков ежедневно изучает и анализирует полученные данные из разных источников, проводит аудит торговых сделок инвесторов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ITG запускает трейдинговый канал с индикаторами совместно с Игорем Порохом</title>
      <link>/news/news4/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Nov 2019 13:39:07 +0600</pubDate>
      
      <guid>/news/news4/</guid>
      <description>Инвестиционная компания International Trade Group (ITG) создает новый совместный с Игорем Порохом проект — трейдинговый канал. Что примечательно, канал будет также оснащен индикаторами, которые помогут эффективно ориентироваться в котировках и своевременно реагировать на изменения рынка.
Напомним, что ITG представляет собой уже сложившегося надежного партнера инвесторов, управляя большим количеством портфелей криптовалюты и обеспечивая стабильно высокий заработок клиентам.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
